[集中討論]漫畫ONEPIECE 海賊王 ワンピース 934 花之豹五郎 中文漫畫 出左快啲睇集中討論區

"ONE PIECE STAMPEDE" | Official Teaser Trailer 2

其實係因咩事
依家動畫好似鍾意出返舊畫風
同龍珠broly差唔多咁

又拖

中又員行外

點算呀！要休刊一個月

之前話出外傳
呢度會休
BTW你夠話一年有30話左右無可能 12月2019第一期JUMP新一年計都休左2次以上

海賊王或將再次休刊一個月，尾田表示：路飛還將修煉三年

出外傳！咁正！
叫咩名？關於咩？

肯定左會停一個月

一年前有出處

之前情報條友講會出外傳 講卡普

台主話會，你係咪懷疑台主？

可能修多3年 準備打最後一戰
召喚所有幫手
準備所有武器(冥王 天王？)
但我諗唔到搵咩人修煉
但打完呢場9成完結

搵條link嚟睇睇

龍

如果要再修煉真係

之前有冇人有分析zoro 身世呢?

修煉3年嘅時候會講

拖到仆街 今集劇情有咩進展

海王呢？

修煉3年

應該無咩特別
佢師父就9成和之國人

仲要停一個月

邊度話會修煉三年呀

佢係咪尾田呀 尾田有冇講過呀

山治咁就打贏左個凌空六子
應該唔關卓洛事 似係佢師傅教

個感覺似係Rex黎之前就秒殺左佢

你去問佢，佢實牙實齒話會休一個月，修行3年，出卡普外傳。

卓洛師傅係咩人呢

搵到未？

冇講過 不過教卓洛斬鐵

收皮啦又修煉三年

同九里有咩關係
好想快啲知

我都想，但係要停一個月

感覺唔會啦 又話霸氣要遇強遇強 點樣修煉
最多打唔贏走佬姐

佢個女有名刀 和道一文字都好奇怪啦

台主話要出卡普外傳

為反而反，睇唔到邊句係實牙實齒

D情報完全唔撚同

啲人鳩估又當真 下期休刊姐
幾時有講過會再修煉多三年

如果出卡普外傳成個套路都開始出黎，和之國特登拉埋大媽黎 應該會講番佢同海多既故事

姐係佢地之前同一條船 咁個船長卡洛斯就係卡普做英雄前既對手
出番卡普外傳就會講番曬 羅渣前既世界係點 睇黎和之國篇唔會咁簡單打完海多就完 分分鐘個前船長都會出埋黎

即係大媽失憶原因就係因為頂帽

個死老野有冇用

台主勁過作者，唔好問咁多

台主好波！

台主開多幾個post啦

會唔會大媽黎到就收queen皮

似係, 但希望唔關修女事
堂堂四皇原來俾個修女控制咁耐, 有啲過份

但要搞清楚
佢唔係細個果陣係四皇
細個已經比人控制成打造今日既四皇

都一樣
間接將一個有地位的角色變到無哂霸氣

到時睇埋佢解釋失憶再算而家都係鳩估無痛苦

總之希望唔太關修女事
佢本身咁樣失憶已經令我好失望

lm

會唔會其實
大媽每創造一個霍米茲出黎都要用自己少量既靈魂，而細個個陣個普羅米修斯其實係大媽用承載住最後同修女同其他小朋友個次茶會既記憶既靈魂，係唔覺意之下整左普羅米修斯出黎。 而個頂帽我估係big mom用自身代表野心既個一part靈魂整出黎，我發夢見到有一個理論係靈魂力量更強既一方可以強行佔據成個身體，所以分割左幾次靈魂既bigmom唔夠頂帽勁就比一個只有野心既靈魂取代左個身體控制權，但其他靈魂仍然可以反抗，例如對美食既追求(用左黎整宙斯)同埋對修女既感情(算係用黎整普羅米修斯)。而發癲就係其他靈魂反抗時候既反應。

反正9up唔洗錢

點解大媽班仔女咁驚king?Queen睇落唔似好打得，仲要坐輪椅

9UP：石礦場個阿伯可能就係ZORO師傅或有關既人，好撚好打的

Queen個架電單車來

King個度根本就唔合理
魔人識飛, 大媽識飛, 糖人可以整糖牛護住又得
仲要佢地原來一早知KING係呢個能力
屌, 咁樣就可以一下KO成船人

年糕佬冇黎佢地點會夠king打

屌你老母又拎人gmail

撚知，佢喺情報post講，你自己問佢。

情報post，就係post情報架啦

精神時間房

46黎架啵

耕四郎

佢個source 係google
google咗得篇垃圾農場文
屌你老母跟住成個post 都鳩up 修煉三年會點點點

睇你回d post 睇到扯火，
係咪我太認真

有乜撚野好失望？

明白

估佢唔到

淨係果汁女+大福+糖果大佬都夠掛?
如果咁多高手都唔夠打更加講唔通啦

除非作者解釋得好，唔係嘅話成件事好無稽。

同為四皇手下第二勁但Queen個感覺霸氣過斯幕吉好多

你同台主講，個情報又唔係我轉載。

大媽同凱多應該以前係同盟，一齊入左洛克斯旗下
燼同年糕佬兩個頭馬應該好熟

我就覺得大媽比修女上身個講法中d

普羅米修斯由修女出現就一直都存在，可以判定佢係由修女靈魂分裂出黎，所以亦比較醒目多言，lead住宙斯
而宙斯就為為食食，同失憶大媽一樣咁智障，似係由大媽分裂出黎
頂帽就唔知邊個分出黎，但就必定唔係真大媽

大媽落水之後，沖走左大媽以外既靈魂，所以依家頂帽收左皮

而宙斯就因為真大媽清醒，所以仍然活躍

9up唔洗錢*2

得我覺得幾好睇？

先唔講佢未解釋已經超多人屌緊
好簡單一樣野 講故唔好駁故
點叫做解釋得好？
大家滿意就係好？
真係唔明

好撚好睇

係凱多地頭唔通正係派1個打你咁多個咩

你唔會明，你係會明嘅，一早就失望啦，
個價值觀同審美都唔同，
人地覺得係缺點嘅野你都唔會覺，
簡單嚟講就係反對者覺得作為四皇跌落水會失憶，係一件難以接受嘅野，
其中一個例子路飛都係咁跌落水佢都冇失憶。
成件事就好似一個大boss踩到個香蕉皮，跌倒就死咗咁。
個故事太過無稽就會有人唔鍾意架啦，
係人都知作者係想點就點，但個故事要說服到人先得架。

修女嗰隻唔係叫潘朵拉咩？普咩羅米修斯

大媽啲仔女自己走咗去？

9UP有理

名可以改架麻路飛都可以叫路西，路飛太郎；明哥都可以叫Joker

樣都唔同喎師兄

事實真係得佢一個就打反隻船

其實大媽都唔係第一次掂海水啦
佢同甚平打個時咪食左好多野海水

吓，一年前預告依家會停一個月！？
你講大話都講個醒少少呀

一睇就知假啦，咁都傾一餐，
成班智商冇下限

大媽自己個隻叫普羅米修斯

明明阿叔叫自己花豹五郎 即係20幾年前流氓頭頭
都唔知你睇乜鳩

小玉=和之國與別不同既美女

sor,我真係指小玉

老野一早比人超越咗啦

點樣由瀑布下游跌落瀑布上游

好一句講故唔好駁故
我覺得所有critics網都應該俾你收皮
一句包哂劇戲漫小說

算吧啦
呢啲人講埋個啲講故唔好駁故已經知佢弱智
作到chopper一野打死大媽，佢都會話唔好駁

btw呢話再一次呈現大媽團有幾散，同埋感覺啲人對自己能力信心都幾低
除咗大媽，卡塔，無咩人對自己能力有信心

唔似隔離jack已經...
兩災屌得Jack,應該三災連凱多都極自信

始終好多野都未交代
總之作者作乜野點樣寫都會有人鐘意同唔鐘意
最好拿拿林結局，咪撚再拖就最岩
好想睇巴打應該點寫最好整返個連登海賊王版本，好過睇原作

我地自己定期更新仲好過睇原作，大家講得岩唔岩

拿拿林結局就你想啫，唔關我事，我一啲都唔想拿拿林結局
點樣批評一樣野要幫佢再寫?
即係film critics套套戲都要自己拍過?

你真係唔係一般幼稚咁簡單

我覺得尾田講得大媽失憶應該有合理解釋既
普通掉落海就失憶完全唔合理

又係呢D矯枉過正嘅痴媽根佬，佢自己講完出嚟唔覺得自己弱智咩

咁應該點寫先有說服力 想學下野

同意，但有人都係覺得四皇唔應該咁弱智，有隻雀仔跌落水就失憶

話說talkop有人講法係個三隻野各自分靈魂分走部分記憶
事緣普羅可能落水死咗，或者暫時失效，所以部分紀億連接唔到，幾有道理

不過我唔係不滿失億個橋段，係個因竟然一個頭馬搞惦4皇加成隻船

critics無責任去寫改正方法
但願你長大，你成世人一篇社評/影評都未睇過?

要讀者幫個作者諗埋點寫 咁就咪撚學人畫漫畫啦

應該話讀者好忙
佢肯定成世未講過任何一套野，任何一樣野係差
一評論就要幫人度哂橋

之前都講過，和之國本身唔係咁易入去
同埋亦係凱多最主要地盤，King空戰打水戰點都有一定優勢，能力有機會接近卡2或者勁過。同埋你見大媽都係靠魚沖上和之國，而king係空中打返你落去係合理。如果講陸戰，就唔同講法。路飛係大媽地盤走得出黎，大程度上係靠魚人係海底幫佢，你叫路飛淨係佢地船員踩入大媽地盤，死撚緊啦。

d one piece 死忠真係痴撚咗線
真係個人冇返咁膠都唔會講得出呢d野

甚平呢？
尾田：wfc

空戰有大媽，有蒙哥爾，有魔人
海有糖牛可以固定，唔啱仲有個將星可以出劍
再唔啱都實有人識月步

老實講，年糕佬個衣着風格同大媽團班人格格不入，反而同凱多個班仲夾

岩，但都有可能大媽輕敵，以為同凱多曾經同船好易話為，比佢地就咁入國。點知凱多果邊唔係咁諗，一開波就出力打大媽團。我都係講可能，純粹想討論點解大媽果時會輸姐

係囉全團一齊輕敵
全團無人用見聞睇到唔妥
你要講可能咁點都有嘅, 0.00001%都係可能
咁你明我地講咩叫合理唔合理未

同意！估唔到有人留意到。

但最似個個係

以前先有堆人FF卡塔大福歐文三胞胎
其實...

我都覺係大媽食左修女或者比佢上左身先變到兇殘 細個個陣明明on99咁 淨係想食好野 又唔知自己好撚勁...根本好單純 而家真係似係失憶變返本來面貌咁解 頂帽係因為本來靈魂果實就唔係大媽ge 所以而家先變返普通帽

而且佢唔係普通跌落海就上返岸...佢浸左咁耐先沖返上岸 點同平時路飛個d跌一跌即刻有人救個種 話因為咁失憶都唔算唔合理呀

終於開Zoro 身世

又開條線
講Zoro同佢師傅
呢篇起碼做多兩年

正常登上人地國土
都唔會只出一船
連補給換船都唔諗？
白鬍救艾斯都出一堆
然後上瀑布前搵人去探路睇水先合理
就咁盲衝上去
已經去到為做而做既劇情
已經唔駛講所謂一腳踢反成船人
其實咁既結果
一係全船人體重超輕
一係個腳力好勁
但咁勁竟然唔係打穿而係踢反
咁隻船真係又輕又硬
奇船

zoro做主題應該個個都想睇

反而再冇人諗住救路飛
船長俾人捉左
冇人 care

真，個個淨係講
路飛唔會有事嘅

但應該會有 fans 講
1. op 一向都講信任，好合理
2. 路飛有強運大家都知，好合理
3. 佢地知道四皇唔會亂殺人，好合理
所以
好合理

良幣驅劣幣
多返啲劇情討論就好
明明我都係死忠，但死忠care故事同情節，好容易就有批評。特別路飛兩年前真係慢慢成熟...依家

zoro不了，尾田畫格劍極差
下下做個大特寫一刀收皮就算

以前係op post話zoro d打戲悶 係俾人屌到上天花板

你仆街啦去 撩交嗌
咁撚委屈你要你批評呀 高人

睇到唔妥又點
成團人唔識飛能力者係船上
船又唔穩定狀態 飛緊 剛剛上瀑布
一個值十幾億既人埋伏 爆埋去 點避呀
呢個真心無乜問題
要屌都得既 證明你係夾硬搵野屌囉
咩咩大福識飛 大福夠撚king打咩

而一開頭大媽失憶個度
尾田都未解釋就成班人搶住話唔合理
真係痴撚線
睇個漫畫睇到為屌而屌 戇撚鳩

戇撚鳩
你為屌而屌就真
大媽目的係全面戰爭咩
佢搵路飛炸嘛
自己國家岩岩炸撚左獲勁 城堡都仲未起返
全軍出動捉個佢認為廢既路飛？
痴能左線？

有哂plan啦 講明雷藏搵到鎖匙救到佢
搵時機出黎姐
仲有咩好怕

唔想重睇
去緊兔碗唔係去救路飛出黎咩

呢位巴打講野就有說服力啦
唔係維唔維護問題，而係中立咁討論
起碼唔為一開波就屌唔合理先
不過屌無問題。個權係你到

聰明既連登仔睇漫畫搵bug好撚勁架

應該會有人話大媽都on9 堂堂四皇唔帶埋卡二去，見聞式睇到未來咪唔洗輸囉 。另外想講，凱多經電話同大媽傾果陣知佢會黎，而要入和之國係要上急洗先得，而大媽團除左年糕佬勁到睇到未來，其他人見聞式睇落似係標準level。我諗見聞式係感感唔到有人埋伏，除非有行動，正如連登仔講有bug，好唔合理。

「捉個佢認為廢既路飛」
已經帶左咁多人去
大媽自己又去
但踩人地場就依然只係帶一隻船
知道前面非一般登陸
就諗都唔諗一隻船自己飛上去
用你果句︰
「痴能左線」？

不過

呢度冇常識可言架喇
op 係乜都合理架

講得好
OP 粉就係咁
如果有人屌︰
「嘩屌堂堂四皇食豆腐哽死，有冇搞錯？」
佢地會話︰
「合理呀，四皇唔可以哽死咩？」
「合理呀，唔通下下都打咩，你地又屌」
「合理呀，咁路飛而家係未夠打丫嘛」
「合理呀，尾田都未解釋晒你地做咩屌呀？」
「合理呀，你地唔好為屌而屌撩交嗌」

山治無傷出番黎

仲有招叫「作者未解釋唔准屌」
之前蛋糕島未完，又話唔好咁快屌，
蛋糕島完咗喇，又話海賊王未完，痴撚線架班友。
你睇下蛋糕島完嗰個post.冇屈佢地
乜都唔介意，都唔知班友個審美角度喺邊。
班友好快出絕招話人冇買正版架喇。

的確唔係人人都有個胸襟
接受到原來自己鍾意既野係屎一樣
所以唯有繼續恥笑佢地啦

我都覺得依家海賊王劇情好有問題， 故事拖得太長有啲嘢係重複咗，有BUG

想問呢句係咩事
你一個人就介定咗件事合理，所有人屌都係非理性，為屌而屌?

另外我list咗堆人，包埋大媽都識飛
唔駛淨係講大福

critics呢個字可以係noun來
批評，褒獎都可以
我就唔知點解你會聯想做委屈

何況評價作品的任何野，同地位高低係脫離關係
你應該都有評價過世界上任何一樣野，同你係咪高人，地位係完全脫勾

你的說服力竟然係基於立場
而非推陳可能性同理據
中學辯論level都唔係你咁啦

唔評論你個啲咩應該有人乜乜乜
大媽見聞式唔係標準level啦掛
重點係我上面都list過咁多人識飛
糖牛可以護住隻船
你試下解下堂堂四皇做咩零防，又輕敵論?

仲要拉開個題呢
我上面先有講我唔反對失憶，我係覺得導致失憶個因on9
之後就出來屌我話咩失憶無問題，未講完唔好評論

on9都唔撚係我個題來

笑死 諗起之前大媽啲仔女話唔好以為打空戰好著數 新世界好多人都識月步

所以話大媽篇根本係撚鳩山治

咦係喎
原來佢地知道有空戰呢樣野
然後就乜都唔做
比人一腳踢反成船人
合理呀

「而king今次就知道瀑布上面無人，所以守住」
好多地方都冇人啦……
而且佢守完
大媽跌落瀑布底
結果漂到上去瀑布上游登埋島
佢竟然睇唔到、冇 check 到、冇追擊
都守得好穩喎
「講大媽點解帶一隻船係因為要上瀑布方便」
唔係加個「因為」就代表解釋到
你自己寫︰
「細怪係germa66之戰死得7788，起碼唔會阻到king」
佢地登瀑布之前根本唔知有 king
派人去偵查下都基本啦下話
「而king偷襲唔係踢人，係直接打船」
即係你覺得有招數可以一野打反成隻船包埋全團人既重量
但又隻船竟然冇打穿，甚至連爛都冇爛
好啦
「唯一個bug就係唔知點解普羅米修斯無跟埋黎」
呢個唔係 bug
只要之後加個「因為 xxx」例如「因為佢唔舒服」
咁就唔算 bug 啦

op 冇 bug 架全部都合理架d 人盲反架

無人講小紫

又要提一次
"空戰有大媽，有蒙哥爾，有魔人
海有糖牛可以固定，唔啱仲有個將星可以出劍
再唔啱都實有人識月步"

同埋今話證明咗佢地一早知king呢個人, 同埋佢的能力
咁都唔會有防備?

king係智囊, 你係點分析出來

1.king 點游水/潛水
岩呀
所以打反人地隻船之後唔駛去check
但人地可以漂到去上游
完全違反op 自己既水流規則都好合理
而且唔係漂浮冇人睇到
係潛住咁漂上岸但又冇浸死而係失憶
好合理

2.和之國上去要有鯉魚，同埋king係由遠處飛過黎，佢地事前根本唔知
同埋一直講緊大媽係有勇無謀而且覺得穩操勝卷
係
一句有勇無謀就乜都岩
四皇好野！
四皇萬歲！

3.屌你老母啦，你依家睇緊漫畫呀，king一野撞低隻船，海賊王入面大把人做到，隻野無爛係因為睇緊漫畫，洗唔洗你計埋力學？
大把人做到
但全船人乜都唔做
唔覺得需要防守
聰明
丫，有勇無謀丫嘛
好合理！

4.我地係咪死忠就唔知，但你好肯定係盲反，睇漫畫睇到你咁小學雞
合理！

講多次大媽係識飛
當時佢跌出sunny, 都係即開普羅
落的距離仲短過今次

月步果班係germa66戰死咗好多
你係係邊睇出來?

咁你想點定義少少唔合理, 我冰火德島最多係投訴拖
細緻位好似戰力都算, 大將推鳥籠都可以話唔想出力得咁明顯
符合人物性格同能力

今次唔符合

無嘅, 都係個因的問題
你話全團hea緊, 食緊野飲緊酒, 或者大媽講到明唔洗擔心
又或者上話有人講, 大媽保住啲仔女等佢地唔落海
等等

咁都令個因合理, 個surprise出來都合理

佢地上瀑布都係靠d魚先上到
咁隻船掉緊落去佢地識空戰又有咩用?

講阿拉巴斯坦
不如講一粒自稱移平全國既炮彈
零距離都炸唔死一條友

自帶唔合理係適合大媽鋼鐵汽球, 凱多殺唔死
白胡子俾家人陰都有marco講, 病到正常見聞都用唔到
呢啲因就好合理

而家唔駛
跌落瀑布底
可以漂到上去
好合理

岩呀
一早都講
四皇食豆腐哽死都好合理架
op 粉不意外

其實物理唔合理
同埋情節唔合理係兩回事來

加左「因為」兩個字就乜都合理架喇

你係點樣分析到佢唔帶過來
同埋又會知依家個班係唔識月步?
咁跌咗落海咪無咗
跌落海前呢

四皇沉落瀑布下游可以漂去上游仲唔夠極端？

畫到好撚亂

係魚人島果陣就唔係打反方舟
而係打爛
今次就打反冇打爛任何野
冇所謂啦
漫畫黎架嘛

精英但成班有勇無謀
合理

第一集係咪講緊天龍魚咬甩四皇隻手？

你指沉落瀑布下游
漂到上游？

有冇樣唔太係重點啦
四將星都係出咗一格
問題都係點諗到依家個班係唔識月步

講得精英, 仲要知king, 名, 能力
無防備我覺得講唔過去
想nerf一個四皇智商我覺得無問題, nerf哂成船
仲有個明顯有腦的果汁女係度, 我就覺得係問題

咁又唔會咩都成功ge
佢無紀憶分分鐘霸氣都唔識用, 果實唔識用, 招阿拉巴夫槍又無埋
基本上得返大力就無

和之國海流不嬲亂
於是智將 king 將大敵四皇踢落瀑布下遊之後
唔繼續飛行監察
慎防佢漂返去瀑布上游
唔...
好合理呀

點解接唔住？大媽咁輕
丫
漫畫講物理唔岩
同意
咁點解接唔住？

係海底漂去上游
潛水艇咁
好合理呀

姐係親生仔真係和之國既人啦

天才
op 真係好精彩

重點唔係我覺得接唔接住大媽, 因為呢個後話
當大媽無帶普羅
"空戰有蒙哥爾，有魔人
海有糖牛可以固定，唔啱仲有個將星可以出劍
再唔啱都實有人識月步"

係知道"king, 名, 能力"的前提
可以零防備?

haters gonna hate
睇故唔好駁故
又鍾意批評 又踩又盛
不如死返出去啦
成個post都係你班撚樣屌黎屌去 悶唔悶呀
講到咁差仲唔棄故？
幾個post都仲見到你既？

四皇正呀
心服口服

睇故唔好駁故 係弱能concept
批評同踩係兩回事
差同棄故都無必然關係

紅髮斷手好合理喎
「因為」佢將未來押左落去
你盲反

屌你老母棄故啦仆街仔
一味係到屌屌屌
唔洗錢有得你睇你就收皮啦傻仔

唔睇點屌呀
到時你又話「冇睇盲反」
睇左先屌係尊重

係，同埋大媽一直以人多取勝

駁唔到通常就係你咁樣

凱多做king角色我buy到仆街添啦
一個四皇突襲, 搞到另一個四皇失憶加成團人反船
同一個四皇頭馬突襲, 搞到另一個四皇失憶加成團人反船
上面明顯毫無問題

紅髮斷手係講唔過去阿, 但考慮故事初期
四皇, 霸氣, 好多concept可能未develop, 仲要係頭幾個月, 會被jump cut的時期, 呢種唔合理就體諒到啦

讀者無要求就同尾田屌啲新編輯淨係講到好唔好睇一樣
佢至從兩年後, jump派哂啲新仔編輯俾佢, 好多野就直線下降

精彩到有你呢d on9 仔又要睇又要屌

死撚開啦on9仔

睇個漫畫睇到好似上面某隻癲狗咁係咁咬人 有咩意思
你不如去哂咁多個動漫post 屌柒班作者畫到有咩唔合理既地方啦
咦 做咩隻狗識講野既？？？好唔合理囉

出面100幾十個post等緊你地

惱羞成怒

扑撚左隻癲狗 由佢單機算啦
影響正常討論

無嘅咁都係睇用詞同理據
但用睇故唔好駁故呢個concept
出面幾千年歷史等緊你地

任何政策, 文學, 電影, 戲劇, 漫畫都係有批判空間
用睇故唔可以駁故做擋箭牌基本上係拒絕分析作品
批評有讚有彈, 唔係樣樣都惡意
要睇的就只係論據
但真係唔好再講咩睇故唔好駁故, 如果係咁你可以叫所有人刪哂報紙社評, 影評, 劇評etc

佢地有勇無謀
但又諗到要睇住萬國？

已經係用漫畫內部常識
但批評 = 盲反
點好？

你講司令大人？佢真係好on9，而家見你地既討論正常好多

所以咪話要入和之國好難，分分鐘連king既能力本身都唔知，大媽淨係識凱多

司令條友係咪都屌，呢個都block埋舒服哂

你睇多次今話
同埋攻擊完後佢地叫得出個名
有你呢啲fans真係影衰op

我收聲算了
下下講故唔好駁故
駁咗又要叫人寫返點合理
祝以後得讚無彈, 唔參與了

講緊叫人唔好用一種攻擊/對抗既心態去睇
每一件作品放諸所有人都冇可能十全十美
如果當中有1%人好似某D人咁抱住攻擊心態去睇件作品
咁咪又罵戰四起

證明尾田夠細緻
格局大
資訊多
好合理
唔通死神咁樣全白全黑就好咩
(粉邏輯)

學下蟻篇死下人,拉感情分OK？

其實班人知唔知突襲點解
仲有見聞式唔係無敵
如果對手速度快過你反應 你都要硬食

同埋冇人會預料king 會出現
俾四皇頭馬突襲成功好撚正常姐
King 有幾勁都冇人知tim

個個講空戰但又唔諗當時情況係登緊瀑暴...
俾人打左隻船落黎情況失控點空戰
仲要有d人冇飛行能力

你竟然expect佢有中學level

個故事唔consistent都無視仲話要話好睇...
班友連咩係好咩係差都唔識分，對套作品嚟講簡直係侮辱。

你唔好拎一D描寫OK嘅角色嚟類比大媽，
凱多會自殺，冇問題因為佢唔會死，
凱多自殺都唔會死，所以唔影響佢作為四皇嘅設定，震懾力依然喺度。
白胡子咁勁都會俾家人陰，冇問題因為佢年老。
白胡子後生嘅時候夠勁名聲夠響，對外人仲有震懾力
對內，老咗變廢都仲有人肯跟佢，因為性格深得部下愛戴。
呢D咪叫描寫得OK囉，成件事合理！

狂死郎實力應該幾勁

依加大媽d仔女可以點上去救佢

跳落海自動上瀑布

大媽去監獄搗亂打柒queen?
Luffy趁機走

話大媽疏忽先會一野比人踢翻落海真係痴撚線
我理撚得你疏忽又好對自己有信心又好
四皇就係要疏忽都可以用自己既實力令到自己無事先襯得翻四皇個名架嘛
路飛夠成日疏忽大意啦 都一路無事啦
阿大媽疏忽就比人踢落海仲失埋憶
佢就算見聞式睇唔到king黎都起碼都要應對到保翻自己架船先啦

屌仲講緊大媽，預左俾人屌，好老實講完全唔覺得大媽俾人擊沉落海失憶有咩問題，king個下好明顯係偷襲，第一下防唔切翻船好合理，和之國本來就難上，要靠鯉魚，d人話點解大媽船員識飛唔打，第一對面king空戰已經贏九成，第二如果可以空戰飛到king個個位置打，咁其實唔洗船啦，直接飛上和之國咪算，唯一唔合理就係大媽點解冇帶普米，最新一集尾田都有刻畫過大媽團有幾散，俾人偷襲個個能力者剩係掛住保自己完全唔出奇，睇完蛋糕到篇完全大媽嘅行為完全符合佢性格，個個盲反當大媽夜神月智商咁推理，其實你要睇到咁細緻，jump有九成漫畫都會俾你屌，海賊王過去嘅集數都有排屌，點解司法島戰爭一個大將都冇，點解阿拉巴斯坦沙佬唔確認路飛死先走，同埋過往烏索普所有勝仗都可以屌

對住個班人唔洗咁認真，見到d留言怪怪地睇下個名起下底就知來來去去都係個幾條友，仲有班跟風屌既根本大把都冇認真睇，你係唔會同個班人討論到

真

點解全船淨係big mon一個跌落海？

總之大媽唔係十項全能，勁過核爆，快過光速
就要屌！

劇情需要囉